公司有個九十後以為自己英文好好 居然每隻英文字都讀尾音

e.g. 銀行>banK
作狀到死 自然d 唔得？

咁點讀呀大師

Bank bank bank ?

讀開b-a-n-k 咁樣就隻隻音都清楚

自卑到咩地步
發尾音都唔得

開工就做正經野啦，成個八婆咁，講埋d無聊是非

有尾音先完整，
就好似一個正常男人要有兩粒睪丸先叫完整，
你做開太監都算，竟然好意思話其他男人造作？